# ABC

2018-04-13

## テストケース

https://www.dropbox.com/sh/arnpe0ef5wds8cv/AADN_N9BsCNwU5D1pS7iaOqVa/ARC088?dl=0

## A - Libra

- a+b, c+dの重さを比べる

## B - Some Sums

- なんか工夫できそう

- けっこう入力値が大きい

- 愚直にインクリメントして判定する方法しか思いつかない
  - しょうがないので先に解説を見たところ、愚直に確認していました

## C - Multiple Gift

- x以上y以下ということなので、xからはじめてx2ずつしていけばいいと思う

- うまく考えられればO(1)で解けそう
  - (y / x) / 2とかどうですかね
    - ぜんぜんだめですね

- x*2をyを超えるまでやっていきます

- とくになんの問題もなくできてしまった

- OCamlのmax_intは`4611686018427387903`なので10^18が限界のようです